屌奶星高拉洛夫都爆贏azp

有冇咁撚廢

轟po有好多西班牙幫死忠

仲有assist比迪斯高

車路士3:3曼城後備隊

迪清高都幾勁